人地著黑衫關係咩事呀柒碌

屌你老母你條中坑淨係識扮kol
扮型棍
扮好男人
屌你老母好似活係平衡時空咁

藍絲幾耐冇出過街

邊撚個黎

佢老母係雞梗係著到盪婦咁

好撚樣衰
屌你老母

人妖咁

成隻狗樣咁